[月經] iOS集中討論區 (134) 2020 彩虹橋

A12Z iPad Pro 2020
New Macbook Air 2020
Mac mini upgrade base storage
iPhone SE 2020

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.4.1, iPadOS現已推出

13.5 Public beta

13.5 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

部iphone7 依家睇吓youtube都發熱

Mail個漏洞已經修復咗？

係著mon都發熱

我老母今日都係咁
iPhone 7一齊出事？

請問Apple Glass 呢到old news 左未？

wow!

same

手機台月經換機啦，A10係伏就係伏

iphone7升咗ios13.4.1好後悔

iPhone7升完ios13之後倒水又成日熱，買咗部2手X都係倒水同熱，有冇邊部iPhone係好用啲？

iphone7 上左ios 13.1.2 之後出事

iphone7 升左13.1 d電倒水咁

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

但係A9冇事

我見出面有個post講iPad 6 13.4.1倒水
iPad 6好似都係A10?

之前都熱過一排啦，後尾又正常返
依家又嚟料

仆街我iphone7同ipad6，成手A10 chips

iOS 12.4.7

有了

update梗

Up緊

升緊

港共政府做嘢未?

已升13.5

冇OoAP

放心，會有支共健康碼
點會用呢啲外國勢力

我升左兩星期都冇問題wow

錄條串流影片半個鐘都係少1%電左右

睇化左
連登係網絡荒島
香港係科技荒島

連octopus 都未有Apple pay

我等緊9月了
iOS13搞到我死心了

今次學精，唔會再update
留名睇人中伏先

如何

唔驚
13就是13

不過我部7,7plus又冇事 13.5

轉apps打字有時真係要停一停等佢background load
Dklm
Send msg好煩
Facebook messenger whatsapp Instagram 全部都咁

13.5 個whatsapp 好似正常返

話有modem update喎
唔知垃圾煙條modem收得爆未呢

一路玩beta 冇lag
淨倒水

似係先天缺陷

其實7Plus做屋企機幾好用
個moon睇片full Screen
大部又無所謂，都係屋企揸住

而家變咗7plus屋企
X+7出街
單手好緊要

之前有咩問題

有5.4即狗衝

你拎兩部出去做咩？
唔夠電用

lm

whatsapp 自己會背景run嚴重耗電

一部正常用 影相通訊上網
一部儲垃圾+玩下game

留名

13.5一樣仲有依個問題

13.5戴口罩入密碼佢會唔會學咗我戴口罩個樣

唔會

dls 直接英譯中

今時今日兩部旁身好正常, 一部做野一部私人

暴露記錄

跪求，點解我屋企人部iPhone，一定要連wifi先收到facetime 通知，一定要連wifi先用到facetime？去邊度set？搵左好耐

啱啱我上個post先講會唔包耳筒

係咪冇預香港用，求其出到中文字就算

今晚先上13.5

郭生都有講

我已經練成左帶口罩解鎖，會唔會升左上13.5 佢就反而覺得我戴口罩一野就彈去密碼解鎖，解唔到faceid?

reload fix 左未先？

有冇人隻錶用 California 轉唔到 rainbow 色

我嗰隻S4 nike

iOS 13.4.1
WatchOS最新
淨係得間條個隻錶面，所有漸變彩虹都冇
睇下今晚升13.5會唔會有返

我覺得三部都唔誇張
利申：出街/返工 3部ios, 1部andriod

好撚rich

set左rainbow 佢同我出左blue

我覺得4部都唔誇張

利申： 出街/返工 3部ios, 2部sharp s2

唔rich11 pro / SE 2 / ipad mini 4
過氣機+清貨機

Nike錶帶d窿窿會唔會好易痴塵

我都係

我幫隻錶重新開機就有

個人多塵可能會

我第一次用Nike
冇咩經驗

不過我日日都洗條膠錶帶

會

我都未用過nike, 買襯都係普通運動錶帶

得咗

諗住轉過黎ios,想問ac+係咪即係將原本已經送既1年保養再延長?

跟機一年嗰個係有限保（只包自然損壞）
俾錢買兩年AC+就包埋意外/人為損壞（例如跌爆mon/背）

我依家係Xs+SE2+pixel 3a

我部andriod攞黎射wifi俾部mini4

唔知係咪錯覺 13.5 又再順咗

LM

唔識寸

都唔明點解反而舊一代嘅A9好過A10

Plus 機永遠小問題過細機

香港笑話：香港創科局

我都覺得順咗

唔會用左年半冇塵

翻新ipad wifi 第六代 32GB $1999
俾多幾百都買到第七代全新

之前用過窿窿電話殼痴嘥塵，好難清，所以諗錶帶會唔會一樣

唔該啦大家

買10.2好過啦

咪撚買32GB 肯定唔夠用

唔記得轉AC

32GB 攞嚟做孝子機都不了
個系統用幾GB 已經得返20幾GB用
裝埋啲最必要嘅apps 就得返十幾GB

13.5 無reload 問題

八卦睇下咋 32gb我會淨係攞嚟睇下youtube，上網

同問

每日返屋企戴住隻錶沖水

諗住下次會揀nike，多啲錶面
都係1-2年後嘅事
隻s4一次AC+都未用過

Security? 定bug

之前話有安全漏洞果個

錶面用自己d相下一次應該買減價S5

自然損壞即係d掣無反應之類?

up左13.5，戴口罩直入密碼解鎖比之前真係快好多

係
超快

13.5 幾正

唔知真定係假

蘋果新款頭戴式耳機取名為「AirPods Studio」，並成為蘋果首款在越南生產的新產品，也顯示蘋果日益重視「越南製造」。

起碼帶住口罩唔洗等先

真係快咗好多

95%係
BTW 講起耳機今年唔會再買，呢一兩年前後買咗4個耳機

AirPods 2 (無線版)
AirPods Pro
Powerbeats Pro
Beats Solo Pro

同埋AirPods Studio好似都係用返H1晶片，唯一唔同既係冇分左右兩邊

頭戴式好唔同喎
出左咪試下囉

垃圾高登APP 仲未十卜ipad 11吋

我本身唸住等佢出Studio 4/Studio Pro，但結果冇
咁呢隻係罩耳式點都好過Solo既貼耳式，隔音/音質單元一定靚聲過Solo，唔係Solo Pro續航拍得住Studio 3同埋H1晶片都唔會鳩衝

唉死又要我拎3雞野出嚟

十卜都只係小眾app
公司90後個個都連登

2899姐
未到三雞

高登依家可以facebook google 登入
大把五毛加入

冇上好耐
啲人好奇怪

個app 本身都好奇怪

ipad 會問你係想打橫or打直, set死左
唔會自動

今日買左pro max
mon好黃

幾錢呀, 依家先買

閂左原色調未

club like買，
關左，係正面黃，側少少望就正常

11 pro 11 pro max好似真係有少少偏色
但係唔係應該會好啲嘅咩啲色

HK$7,999?

我覺得通常初時都少少黃, 慢慢就藍
同上一代香港人一樣

有無人知pro max原廠換機背幾錢

側邊望就正常
宜家應該9999 256 我有積分再減錢

巴打，小豬屋企靚唔靚

pro max正啊，反正今年部12都唔會點大改
用多年等下年先再換都得

流動網絡入面有冇facetime揀 on off

高登衰亡都係源於個app寫得差
你見上年文宣都係連豬、連狗
就知早洩已經唔係主流

no

13.5 好似慳錢咗
X 由朝早八點用到而家四點(全程low power)
仲有65%
Face ID 又快咗 又唔洗等

慳電 *

慳錢真好

電都係錢

其實每次更新最重要呢樣

無

Xs max 電得返90 %.
有時早出晚返，差唔多去到零

諗緊去唔去apple換電好

yes

8x先都未遲嘅

我X諗住6x先換

6字頭

我reboot隻錶都係藍畫面

好似13.5先有？
apple music share story

升級左 倒水左 重慳左電

係

colour shift，XS個陣已經中過

一萬蚊，買機黃

唔知出面班hater 見到會點?

unc0ver越獄工具準備支援 iOS 13.5 ，所有設備都能支援越獄

聽日仲可唔可以討論得咁舒暢呢

出街要用華為先唔洗比狗check 身份證

咁我寧願唔用電話

izeey 終於可以抬起頭做人

Save定啲「我❤️警察」嘅相/文宣保平安

轉埋wallpaper

13.5都係未fix雙卡左上角兩個台名

柒左唔好推

87%都想換

好似低過70%就唔會show

係呀
好實用

不嬲都話google 奶

我之前部7plus 87已經換

而家78

換件為所欲為t啦

對香港冇晒希望
而家連教育 頭條新聞 傳媒 都打壓

好榮幸嚮呢個post學嘢

係外邊班友唔願面對, 無錢買apple 野就一味吠, 真係你唔煩我都厭

呢樣屌果樣嘈用返3310啦

佢後面仲要整得好靚 識郁

蘋果交流流

我個個唔知點解好似壓縮左咁

好好珍惜

又有了

iPad個子母畫面咁樣用真係超方便

覺得Google黃色只係bug

叉電啦

呢次叉電用左2日左右
算唔算正常？
iPad Pro 12.9 2018

想問大家點裝到第三方IPA
用左Altserver 都裝唔到

Jailbreak? 而家仲有人JB既咩？

唔係JB 係玩tweak
裝app呢幾年唔洗JB
不過近排apple好似封咗7日嗰招

終於都有得share啦

小心送頭

Altdeploy成功

再唔叉就唔正常

有無人用ipad lihkg 個子母畫面會hang 機

一定會hang的，連狗冇用ipad

ios 好似係望遠負責

呢個問題好似好耐，不過都係子母機仲好，大mon睇片細mon睇連登

有冇人部xs 間唔時就禁唔到 1 P 呢兩個字？
我呢個星期成日都禁唔到，隔幾個鐘又用得返，唔使咩事

重有iPadOS 直向lihkg左邊拉唔到轉台頁

俾人屌完先停返個審查

用左2視窗，但唔識好似平時電腦咁交叉佢

點解apple watch更新可以咁慢？成3天

新買？
好多人新買都係咁

想快啲嘅話試下斷咗錶同電話個藍牙

舊 s3

pls help

流動數據係咪熄咗FaceTime

有無xr用家試過data上網會斷下斷下
用wifi無事 轉埋電話卡更新埋reset埋網絡都仲係咁

點會咁慢

我反而wi-fi易斷，data冇事

我用wifi無事呀
用data誇張到可以30秒斷一次 唔知點搞

6S ios 13.5上面條status bar咁樣係咪bug黎
感覺上好似跌左落黎咁

我部se2都係咁
正常既

自從 13.4（好似係）開始 control centre 統一做 X 系個 style

之前成日hang 如果係喺連登開嘅youtube link

入setting 用colour tint 10秒搞掂

點解我好似唔得咁

平時用13.4都唔太覺 琴晚一升13.5仲以為係bug

之前hold 2 秒同埋成日㩒唔到1字，13.5係直頭推上去即刻㩒密碼入，成個過程好順暢

update 果時斷過?
去搵藍精靈啦

我推上去果陣佢好似以前認唔到樣咁震咗一下

升左13.5之後
個face id又快左

就算戴住口罩都解得好快

依家仲係次次一開都Hang

戴咗認到你咩

認到好耐啦

打回原形試下重新啟動

邊度仲有得買ipad mini 4

mini5?

4 用唔到架喇

舊iPhone都有得升12.4.7

點解我13.5用電用得咁快
出門口3個鐘冇左一半電11pro

淨係想要部細mon ipad睇下youtube

我都覺 13.5 去電好快

iPhone 5S 就嚟 7 年 iOS support

幻覺黎嘅姐
睇多幾日先

一直都無開背景app 重新整理，但自從升左13.5 後，某啲 app keep 住背景活動

有無其他人都有呢個情況，有無辦法解決？

我都係咁

13.5係咪值得升？ 聽講戴口罩入密碼快好多？

Yes 整體上都好過上一個版本

咁今晚即升先

基本上係秒速知你口罩
係快左好多

之前一直用13 都無問題，就係升左13.5 後電池個頁行行都俾淺藍填滿曬

直頭係一條龍落去，無延遲，著mon>密碼

應該係kmb問題
我都係咁 但淨係kmb個app有事

唔係幻覺. 上咗 13.5 我部 Xs Max 用無線叉電叉唔起

有冇人fb whatsapp都開唔到

mo

識用一定係用有雙重 VPN 功能嘅 VPN

如：Surfshark

ISP 淨知我連第一個 VPN Server 嘅 IP

某網就淨知我連第二個 VPN Server 嘅 IP

查到我真身畀錢你買紅棗

唔想連 Singapore > HK 可以試下：

1. United Kingdom > Germany
speedtest: 4XXMS, 180M

2. France > Sweden
speedtest: 2XXMS, 70M

溫馨提示：
記得開 auto connect 同 kill switch
仲要上埋官網開返個 2FA 以免被爆AC

=====

Surfshark：VPN 香港用戶激增，中共威脅港人越見激烈

WinandMac：NordVPN和Surfshark VPN先後都有向本站記者查詢，希望知道香港情況。

force quit 一次就解決到

Apple Arcade 已經有得用？

如果我有好多部嘢同埋想同屋企人夾嘅話應該用邊個好？

唔好啦
A8 cpu應該冇得update 雖然有2GB RAM

上年諗住好好睇睇俾佢上埋13
話晒第一粒64bit

mini 4 用家，好慢仲有小小lag
最好直上mini 5

用得iOS 就係唔想吓吓force quit

surfshark

Whatsapp

更新完，開唔到。

有無人試過呢個問題，點解決

更新完個app就出現「此app已不再與你共享」

部機有入家人共享，唔係發起人，但乜setting都無郁過

whatsapp

個個app更新完都收左皮呀
搞唔掂我死撚梗

same same

岩岩買左
單一vpn 有無話咩地區快

點算唔想刪曬啲app裝過曬喎屌佢老母

同問 nord or sur 邊個好
兩邊都買咗可以退錢

新se 嘅 apple pay最多加到幾張咭 ？

譬如我想連去日本即係
其他國家>日本？

連2個國家得幾個組合
用過就明

今朝發現大量App都係咁 包括Facebook同Whatsapp
搞到要重裝 跟住Whatsapp少咗好多message

我選擇唔重裝。等佢app update。

iPhone免費換電係咪一年內跌到80%健康以下？

yes
唔好諗住夾硬整到

最後得不償失就柒
我X一開始到而家粗用都係78

幾時有翻新iphone啊

chur到盡點知最後都係八十幾就rip

Timely app夜晚23:00後check巴士到站時間就彈app
日頭就冇事

啱啱試咗去storage嗰版offload個app, 之後down返就ok

香港其實有冇賣過官方翻新iPhone?

印象中未試過

淨係見過ipad, ipod, macbook,係無iphone

攻開頂就11 Pro
想同之前差唔多價就11
冇所謂就SE2

仲會唔會有人買ipod touch藍色好靚

有部粉紅色32GB
但真係得個擺字

勁快去到84 之後一年都係84

face id 係咁fail, 係咪壞左要搵天才

試下reset 一次認唔認到

頭先reset 完都唔得
宜家突然間又得返

好得閒嘅咪去check 下可能會有得換呢

三四年前用過
又慢又食電

真心有閒錢都唔好咁嘥

千幾蚊買隻aw3好過

幾年前買就ok

我都係keep iPT5

iPod個design真心靚

不要

請問點解會咁
明明係我買冇家人共享

如果se 2用呢個design就正

我未用過ipod, 不過而家都唔會買，除非加sim card

做乜鳩 點解決

開vpn係咪食電啲？

On99

少少

close background refresh?

閂左

close 定位

AW 彩虹加州都幾靚

漸層都靚

Esim +實體卡開data
會唔會好食電

本身雙卡正常就食過單卡

但係唔係倒水咁食
食多啲啲咁多

買左部藍色32gb 玩下遊戲

我都係咁呀屌佢老味點算

爬post有人用offload app解決咗

iOS 13.5 啲中文字好似唔同咗咁

thx得咗

大家如果拍片會揀
1080p 60fps定係4k 30fps

4K 30

問題係每更新一個app就衰一個app
唔通要手動整曬全部？
似係有bug, 有無治本方案

慣咗 60

用1080 60

4K 60又太大

用緊i3 MBA
冇想像中／網上屌得咁恐怖

我2015 都仲好順
新點都文書順啦

睇你拎黎做咩姐，文書/碌連登/睇youtube綽綽有餘

熱？

係
除咗一開始裝app嘈啲熱啲之外
一般用完全唔覺有咩問題

有冇人更新完開唔到whatsapp？ 一禁入去自動彈返出嚟 連web版都用唔到

如果用嚟打swift code呢？

我影動態野多，用60fps方便edit 做慢鏡頭

唔得

iOS 每次update 都有奇怪bug

開Vpn 係咪network 慢左好多

要搵啱server

我都係咁諗 好似60 fps 靚啲 我都係揀左1080p
4k 30fps同佢比較 就唔知點揀好

係咪要開左d咩 帶口罩先解得快d
更完同之前無分別

有冇人差電差極都只係停咗係90%？
差唔到去100%？
即係我出街只有90%電用？

我頭先停係91
轉左ipad 插就上到100

VPN 同adblock 嗰啲 VPN 可唔可以一齊用？

有冇例子

我都有呢個感覺但又講唔出exact有咩字唔同

個嘅字好似唔同咗咁

13.5

系統用咗日文？

force quit 係可以停左
但對於常用app 就係唔想下下用完force quit

老豆老母幾部iPhone/iPad YouTube都彈app
要offlod再down番先得
但我啲機又冇事
到底係咩bug嚟

我升左上13.5, 但我個「嘅」冇上面個點嫁喎

13.5?

好彩預第一水實出事唔升住

=任何一部iphone

2020?

我全部冇事

如果SE 2 用ipod design就正

點解我唔得

sam

Apple arcade幾正
價錢雖然貴左少少，但係都多game玩

13.4.x

係
我買嚟做偽文青機

但係本身遊戲機都玩唔切
上年free一個月先全力日日都玩一玩Arcade啲game

ipad pro magic kb 仲型

影鳩野嘅話 1080 60

影完相攞嚟剪下片嘅話 4K60 or 4k24
24好有電影感 60 就好smooth 好靚

做文書嘅話綽綽有餘啦

有無人係studio A 買過呢種充電+燈？

叉得快唔快？

巴打我意思係quit 一次等個app restart 一次，以為就正常用就得，唔係次次用完都force quit

以後*

iOS 13.5就嚟有JB
A13都support 好吸引
但又好驚有security issues

因住送頭

副機先玩啦

冇副機 俾晒屋企人用

你個名...2019 GE?

無錢買magic kb, 因為已經同屋企個化骨龍一人一部

我依家係咁

想問可唔可以去拎兩部iPhone 去trade 一部新機

Apple Store?
得
不過apple啲價好爛

2部11 pro 應該trade 到一部11 pro max

到底升唔升13.5好 iphone11

升

早一兩年問話兩部唔可以同一類型喎

ios13都冇乜好留戀, 升得就升

都係換gift card咋嘛
最多咪換完一張又一張

彩虹到手

最好唔好啦

6am 有 iOS 13.5 JB

我都係呢兩條

而家有咩玩
我個知識停咗係iOS 9/10 JB

唔知係咪完美JB 呢

咁又係

得XR嗰次靚價

仲快過八達通apple pay

屌呢個好笑

唔玩啦
只係有時見到啲tweaks好正會心動
部機未過warranty都唔特別搞佢
同埋都真係驚credit card嘢會外洩
而家係出去食個飯碌張卡之後都俾人盜用credit card

我記得有control center 之後我已經再無jb 過, 之後見到jb 得返大劣人開發, 就更加唔會再掂

有Apple Pay之後，已經無再JB,
同埋信唔過支那團隊

iphone好似只可以一部兌一部

但xr trade 11蝕凸

冇人討論jb 嘅，啱啱出新

玻璃點彎身

依家搞緊

我都想依家冇offer

無理由架, 我見佢之前2019入左一大堆, 然後出去開會乜膠都唔知差啲比人叫換人

PayMe 唔俾用
SC 唔俾用
恒生 彈app

jb用iPod touch玩算啦

慘， liberty lite 都冇用？

宜家仲JB真係好多APP都用唔到
J黎都無意思

咩年代呀 仲jb黎做乜

呢樣真，JB 後有咩functions 係必要

On9

畀你用都唔用啦
Jb得部機=玩完

仲要唔好login icloud

Activator + flip switch

一sleep 機就低電mode, 一unlock 就full power
幾正

佢勝咗唔洗驗屍，正常用到就收貨
上次拎部殘到仆街嘅android機去trade都冇扣錢

今時今日仲要推埋國安法
仲打算jb埋自己部主機既人究竟咩諗法

行得正企得正點會怕被捕
係你哋班曱甴！

有咩功能仲要JB

所以咪話要玩就搵部得垃圾嘅機玩

嗰次谷XR
今次11唔洗谷都爆
而家仲整埋SE2

呢個得意

btw 以前試過iPad Air 1 enable low power mode 變咗超核電

ok?

應該咁安排啦。相對最安全。

無錯！JB 完走去用嗰啲重要apps。on99。

有冇music player app 好用?
自己入歌個種

升完13.5我都出事

好誇張 成晚淺藍

Apple 收an機？

但唔係款款都收

係咪畀返gift cars?

ota更新？

我都中咗 (app來)

隔嚟Xperia 1ii好似幾正

係幾靚仔

想問下如果二選一係唔唔Surfshark 好過Nordvpn?

睇你需要啲咩

ser 數量：nord >>>>>>>> surf
雙重 VPN 速度：surf >>>> nord
2FA 帳號雙重認證：得 surf 有
經常做安全獨立審查：nord
平：surf

不如你地post電量果時講下自己用緊iphone幾多啦

而家已經夠玩啦，唔使jb啦

重點唔係電量，係成晚淺藍
明顯有bug導致唔同app都出事

btw Xr

簡單就係美

我都有咁

iOS13真係伏到爆

我有部ios12 嘅5s都有咁

呢個似係用緊iOS13 bg processing task嚟做backup/同步

但係九巴/遊戲網站app幾個鐘bg好唔正常

如果有好多部機用嘅話係咪都係surfshark 好

Updated

個人用後感 (Surfshark VS NordVPN)

ser 數量同種類：nordvpn >>>>>>>> surfshark
整體速度：nordvpn >>>> surfshark
wireguard：nordvpn 有 >>>>>> surfshark 仲未有
opvn：nord (全部 ser 設定檔公開) >>>>> surfshark (部份公開)
經常做安全獨立審查：nordvpn
被爆 AC 頻率：nord >>>>>>>> surfshark

雙重 VPN 速度：surfshark >>>> nord
2FA 帳號雙重認證：得 surfshark 有
平：surfshark

P.S.1.
我就用緊以下 VPN
歡迎提出你想要嘅測試
然後睇下邊個 VPN 最適合自己：
- tunnelbear (月費用家)
- mullvad (月費用家)
- surfshark (年費用家)
- nordvpn (月費用家)
- cyberghost (年費用家，垃圾得滯已 del app)

好心就用安仔啦
仲jb

屌我部12.9 2018又係咁

明明無咩點用部機都要2 3日叉一次

加圖

我itunes update 都係咁，大家可以試試force quit 一次，之後正常用就得，應該就會解決問題

隻舊AW2個mon終於徹底跌爆哂
香港邊度有得平平地整下？

換新

上官網睇S2換mon個價仲貴過直接買S3

小學生：我要將我嘅學生津貼捐比 612！

關於612告急報導：

真係叫你直接買過隻新好過

Apple store trade in一定係俾gift card

apple 唔係話會換s2 moon 咩

我係跌到粉碎哂嗰隻

買新仲要有錶帶/叉電線/一年保養跟

點跌到粉碎 我心口跌都係花 想換過隻都唔得

Solo Pro都有Update，不過係2D21

我都唔知點跌
總之頭先食完飯番屋企見到隻錶喺地下
拎上嚟有玻璃碎

去apple 問下幾錢囉 睇下有冇得跟佢個program 問下冇死

上Reddit 查到同你有相似既問題
可能同ios file app 連結有關, 你可以參考下

睇黎有唔少人都有呢個問題
而出事既app 都唔係特定既款式

我自己都係明明有一款app 平時用開, 但更新完13.5 後就開始見到佢被mark 做背景活動

直頭熄晒所有background refresh有冇幫助??

已經mark左dropbox bcakground refresh

睇下今晚會唔會好啲

求救 有無人試過down完個apps之後個apps既icon又變返等待下載果個灰灰地既樣 但係又照食左啲位 16gb機比佢咁食一食真係唔掂

得一次㗎咋

閂咗background 冇幫助
都係照用電

我都有呢個bugs

巴打，Nord有雙重VPN

有，但慢到死

thz

朋友為咗唔想整多條type C線，所以買咗ipad air
本來我谷佢掃ipad pro個mon掃到佢買硬pro

你位朋友要驗一驗腦

iOS部門心諗 屌你又要整個13.5.1封JB

佢話唔想整多條線，佢話好煩

都唔得呀

巴打有冇試下kill一次個app？

咁唔知了，因為我自己kill完一次之後就冇事了
好似仲試過重新開機

變咗beta咁，喺background都係完全唔kill唔reload

iOS 13好似放寬咗背景運作，手機game切換完其他app返去唔使再reconnect

Cls
差咁遠

咁佢成世都用lightning機

lightning信徒
如果新iphone轉type C睇佢點死要換iphone就連ipad一齊換
佢仲有lightning叉嘅airpods

好耐冇用過lightning線 全部無線叉

大家都應該集體中蕉

Surfshark同 adguard 係咪無得同時間開

應該全球都奶緊嘢

有d 話得

有無教學？

無線叉驚叉壞舊電減短壽命
就算apple出都唔夠膽用

可以跟呢個post 入面d 人既方法

我自己就未試過

補充，第18頁

thanks 研究下先

uber 而家用唔到 apple pay

得返 credit card & paypal

怕咩，壞電咪去返Apple換

見到有JB 真係好心動

不過又國安法，銀行apps又用唔到，又驚apple pay

無線有線叉有咩分別，點會特別減壽命？

用左幾日，
mon左黃，
影相又黃，
點算

今時今日點解j

我用XR由佢出果日無線叉到今日,都仲有99%

呢個原因根本唔應該係考慮之列, 佢要死唔通阻佢咩

物似主人形
唔通你想藍？

自己跳落地

apple music中文歌名變英文而家fix咗未?

點解apple 書店咁少書？

Hang Seng Personal Banking響英國app store落咗架？

屌那星

WTF

無啦啦app store 啲app 彈晒一堆update 出嚟
但我記得一早已經up 晒
因為我有習慣一兩日就update 一次
但而家係彈返十幾日前嘅update
咩玩法

Same here
今朝一起身48個更新

今朝up完一批
啱啱又彈十幾個
再up 睇睇仲會唔會有
再有就唔理佢算

如果長期唔理佢係咪會自己update

好似有得off 自動update
我就長期慳電mode
佢自動off

見無乜人上嚟講
可能係個別事件？

WWDC 2020有咩軟件/硬件期待啊

我都係9點食早餐嗰時更新完成堆，而家又有一大堆
ubereat更新咗兩次

airtag？

會唔會有埋新airpods，ipad air 4

我有諗過我部係咪俾人hack咗
然後俾人替換啲有毒or監控嘅app落本身啲app度

無盡update

我都有

Me too

應該係之前 update 完開唔到 app 個 bugs, 而家 Apple fix 咗, 但就要將呢排 update 過嘅 app 重新 update 過

其實airtag 大概係乜嚟

iphone 尋找入面可以搵加咗airtag嘅嘢

未

簡單啲講即係一塊有你Apple ID同GPS嘅嘢

我平時用iTunes整理好啲中文歌
部iPhone用英文
佢成日無端端將我啲中文歌手名變做英文
又突然轉番做中文
例如關淑怡變Shirley Kwan

最慘係佢轉啲唔轉啲
有幾首係關淑怡
有幾首係Shirley Kwan
搞到亂哂

我仲以為得我一個係咁
而我仲要係mac 同 iphone 都用中文
咁都幫我轉
我都俾佢搞到亂哂

密碼禁唔到1字依然未fix..

apple music亂柒咁調轉中英歌名真係好煩
中/英system language都係咁
估唔到咁耐都仲未fix

我D日文歌都無啦啦幫我轉晒英文 ON99

我無問題喎

反而我最唔期待呢舊野

香港應該無咩用

localization咁基本都做唔好
擺明冇心做亞洲market
Spotify就難搵歌/冇歌詞
兩舊屎之中揀咗後者
希望兩間有進步

我都係，有45個

咁即係其實有咩用 我暫時理解不能

類似Tile

報導寫到由於 Apple 有意淘汰有線耳機，因此供應商計畫於今年下半年恢復 AirPods 第二代的正常出貨作業
所以下代iphone順理成章cut走earpods?

X2 30幾個

我set左自動更新
但成日都要手動先更新

有冇巴打識整個shortcut係直接入去payme入銀碼俾朋友A嗰頁

payme support shortcut咩？

問你老友拎條paylink, shortcut set用safari開條link就得

唔知喺度諗商台咁垃圾都有 payme咁新可能都得咋

試下先

我都係，完全唔知自動咗啲乜

自動十年更新一次

唔用到個app叫我update根本唔知未up

有”2.8.2”係度唔用得自動up

如果繼續cost down賣平啲普及到係好事

咩嚟？

問題係「cost down賣平啲」好多時只係用家一廂情願

其實當初出11系列佢唔加價都意外，今年新機好大可能同價，但用咩補返無耳機/或者唔補就難估啦

會唔會係applecare減價當係補償

真係好多app要重新update

但airpods用一年後就要換電 apple又fat fat

有方法永久唔update

LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚咗？ (4)

#455 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點check?
我個adblock 刪左好耐喇wo

11係直情減咗500蚊
Xr啱啱出嗰時，64gb係賣6500

真係fix咗個bug

老母一知11一出就減價嬲撚到
所以我覺得AirPod 有機會減價
當再普及啲嘅時候就cut 埋lighting

有無試過唔見鎖匙呀、銀包呀、八達通之類嘅嘢？
AirTag可以痴上去，透過AirTag嘅藍牙或者新嘅UWB網絡同附近其他人嘅iPhone定位，你可以locate到你唔見咗嘅物品，用緊有啲類似track COVID19密切接觸嘅技術，所以樓上講話有appleid或者gps係AirTag入面其實係無嘅

我都係咁諗普及咗就cut
Xr Xs跌價跌勁多

how

唔該巴打 明咗

AirPod (without wireless) start at $799

AirPod $1299
AirPod Pro $1999

AirPod Pro $2799

西女人一走咗
啲嘢即刻平番好多
證明之前幾年大家都係出糧俾西女人買手袋

當奢侈品牌咁賣，多得西女人唔小

我都試過一次

所以$13999 MBP好抵玩 一出即買 爽到

今年ipad pro加多一倍容量兼全型號6 gb ram都正啦

adblock

希望佢今年部pro 值啲
11 pro 比起 non pro 只係多個鏡 OLED

兩部都買咗

#589

Thank you

想問依家係有冇正店可以買8 plus?

點解我媽部iPhone x 個WhatsApp 一唔連wifi 就connect 唔到
已update 13.5 同WhatsApp

解決了

得左講聲

我win同mac都未update 得閒先搞得
win用緊12.6 iTunes同13.5連好似唔得

mac試下裝apple configurator 2，裝app落機幾好用

過幾日搞先

要長期叉爆電先會識得自動更新
佢將所有會食CPU嘅背景行為都限咗叉電先有機會執行

sony新旗艦機美國買家送wf-1000xm3

等SE plus

AirPod 咁好賣冇理由送

紙盒入面好吉

6仔12.4
Youtube，line，IG果D明明前幾日update左，做乜又彈出嚟？

fix bug

Update哂了

我估會係組合價or加幾舊水換購

我想問問大家有冇試過呢個情況 明明登入左但又更新唔到 彈個信息又冇提示到要入邊個AC PW

我
隔一陣又冇事

生命倒數: 仲有 7 日

JB呢到講唔講得

我知依家jb冇乜用 但工作原因要電話錄音焗住jb
（依家兩部機 an iphone雙修...想合體變一部）

最新個uncover jb係唔係完美jb?有冇勇士有報告

每次reboot要run一run jb個app

其實唔jb都有好多app做到call record啦，原生call record好似傳話ios14會加，jb真係太危險啦

我都有, 轉左ac之後要ipdate, 但又唔講要入邊個ac pwd

九巴app chur 電要等update?

用緊iPhone 6S
我周不時用連登App 睇Posts 都會定左格，等一陣就會自動重開個App

開巴士報站，蘋果日報，Hotmail App間中都會咁

請問大家有無類似情況，有無解決方法唔該

隔左2日都係咁

咁你係咪放棄左更新

棄已放

可能update完ios果下可以更新到...

個nike run club app成日不斷重覆要更新
明明更新完, 第2日又叫你更新同一樣野

JB講唔講得？
呀？
你第一日上連登呀

ios 13.5係咪好多伏
reward+話6月要12.x up先用得
我仲用緊12.0

IPHONE原生唔會有call record
除非美國改例話可以加

一年後壞再賺過囉

iOS幾

13.4.1

13.5間唔中出現要入apple id pw個下好煩，又唔show要入邊個id pw

因為全部app update bug fix

唔夠ram啦

冇人用Sony先要送

佢話睇post定格

唔關事

有無師兄用緊macOS,去 finder入iPhone同步佢要我agree個iPod 使用授權，但係同意完後個iPhone消失左，再插多次又係咁

而家輕鬆約天才感覺真係好

呢幾個月去到邊都感受到香港「購物天堂」級數嘅服務

少撚咗班支那狗阻頭阻勢行街都開心啲

agger

有冇人聽過一個都市傳說
Apple會為咗大家都要戴口罩更新佢嗰個face ID⋯ 戴住口罩都可以解鎖

唔會啦, 在屋企都帶咩

部新機終於到

而且好多舖都有discount添

完全同意空氣都清新啲

隔住個口罩都feel到啲sales微笑住sell你嘢
就算唔買都會同你講多謝
換著係以前
買得冇咁貴都唔想做你生意咁款

入去睇下野兜個圈無買野走個陣，都同我講多謝，bye bye

公司部人面識別
戴唔同款嘅口罩都認到
但我自己就覺得唔安全

Rumors are circulating that Apple will have a recording function on the phone in iOS14, which will be installed in the next iPhone 12 series.

咪傻啦

如果個個因爲face id認唔到樣解鎖
走去買部平價se咪賺少好多

依家Face ID個情況係：
1. 會不斷學習你嘅容貌變化（包括戴口罩），而呢樣嘢一直都做緊
2. 因應依家大家成日要戴口罩，未必咁易認到個樣，會快啲跳去入PIN嗰頁

唔知點解傳傳下會變咗戴口罩秒解／人地戴口罩都unlock到你部機

Btw我覺得SE對Apple可能仲賺得多
零R&D成本咁制
窮撚／雙修撚／副機撚都有機會買

SE成本又唔高 最貴應該係A13?
睇人講話SE係買cpu送部機

我個部11pro似乎唔想學（戴口罩），點都解唔到

$3399擺明扼/引/氹人入坑

個個YouTuber都一齊唱好SE2可以有5年support
即係Apple已經plan好哂未來啲非旗艦機都會係A13+3GB ram咁上下

我試過幾次沙田果間都無

Dark mode有bugs

唔緊要啦，最緊要佢哋唔西口西面

So 喺廁所除低半身位跌過四五次都冇爆 算好彩

要個acc set做中文先得 我試過一次
中文名但英文UI
但之後搵唔返個掣

換錶帶整花咗少少邊位
玻璃面撞過幾次枱角、扶手好彩冇事

呢度係咪有個人二十四小時mon住個負皮掣

呢度好撚神奇㗎
一提起啲Apple平價嘅產品
例如SE/iPad/MacBook Air就會有人負皮

負評我死全家

係咪得我覺得apple無平野

聽聞今日Craig Federighi 生日

SE算係㗎喇
Apple如果出$2000 iPhone可能只會得A10+2GB Ram+32GB SSD

ipod touch 7 32GB $1599算唔算，係無sim card

6仔出左12.4.7

同13.5一齊出咗

有冇fix左之前個mail保安漏洞？
定係其實apple話冇呢件事

有冇人試過平時部機好正常連到wifi
但1用facetime 就經常性連唔到wifi 仲衰到出現poor connection
跳番去數據 跟住都唔係好load到 好濛咁?

利伸: iphone XS

用左XR兩年幾
工作關係都要戴口罩
每次fail都會用密碼解鎖
到今日佢都開唔到

發現升左13.5之後
好多app成日係背景長load
燒晒d電
之前明明唔會咁

屎為係咪可以準備收檔

你個口罩係咪遮到個鼻好高嗰隻？
個鼻show多啲會好認啲

睇你點睇個平字, 貴買平用定平買貴用自己揀

呢間支那公司死咗
仲有支米嗰啲

屎為作為中國科技龍頭如果收檔
其他中國科技公司應該唔會好過得去邊

放緊風引渡孟晚舟去美國🇺🇸

收咗檔，支那咪開多間嚟replace佢
之前中興，今日華為，明日??

如果摺咗，Netvigator / CSL會唔會換哂啲設備呢？

用張A4紙遮面去set就得而家日日載住口罩都可以解faceid

有冇詳細教學

極危險

太撚危險啦
咁樣搞
咁多銀行APP
唔好亂黎

學唔到有學唔到好處，夾硬嚟有反效果

而家13.5有快速密碼解鎖已經夠，reset face id
好多銀行apps要重新驗證過好麻煩

13.5 idface仲work咩 之前用13.3都解到
而家升左13.5一開就直接入password

仲用到

冇set過 戴咗一個月同一款口罩 自己學到

都係 最緊要係要同一款

我仲要唔係長時期戴 返到公司就除 星期六日唔出街又唔戴 佢都學到

部iPad Pro 10.5 個touch 好似開始出問題
Restart 完就無事 有無巴打都係咁

係就好

依加ipad 2019 128gb 二手應該幾多錢？

ios 13.5

去拍賣網格下價

周圍都睇唔到有人放，所以先問下

因為我有fd 想放
唔知幾錢好

2500應該有人接

A10 wo

10.2嘅話2000?

不能再多

旋轉 128GB 美版新機 $2840

但Carousell FB多水魚

FB 好多傻仔
上年我放iPad air 1 32GB WiFi only 放咗1200
不過就keep 得好好

500都比多

呢排部iphone X 打柴 回復彈4013 搞佢唔掂
用我老婆部iphone 8 戴口罩用返touch id
真係好鬼好用

smartone個online store
如果登記多個新會員acc -$100
可唔可以用返同一張信用卡

開咗vpn 啲電倒倒地水

13.5?

博下6月wwdc睇下有冇新機好過啦
反正都仲有幾星期唔差在等下買個希望

一升完我都係咁
但我見佢長load之後quit 左佢，之後再正常用都冇事了

九巴quit完 下次再用都係長開

有無人全部ios device升晒13.5，我仲爭mini 4未升

有無咩牌子嘅防偷窺mon貼推介
依家用緊閃魔覺得對眼好唔舒服

我都係...

隔十幾個app開返都唔會reload

倍思好似出左隻30度防偷窺

Yeah

我發現每一個app都有機可會出現呢個問題

重新開機？

我都覺

龍運部信用卡機唔食特快交通卡 要faceid/touchid

有冇巴打知原生mail app個漏洞fix左未？
6仔ios 12.4.7

部機嘟完洗唔洗等 ?

kill完九巴app，又輪到另一個app
輪流上陣

唔使等 秒過

就無事

升到嘅都升晒

睇reddit有人講13.5先係咁

我個部 update 完第二晚就死撚咗 聽日去天才唔知咩結果呢

我以為部機彎左，我自己又睇唔到，原來又係軟件問題

telegram
突然 scroll 唔到
iphone 13.5 ipad 13.4都有事

係
機都reboot埋
都係一個app接一個app咁run

想放macbook好價呃傻仔

買完tom hanks電影之後
Apple再買馬田2億budget新片

其實tim cook明唔明apple tv plus係輸content量唔係輸content質素
收購Cbs/sony/liongate/派記 分分鐘效益仲大

佢地個諗法同做好一個device 就夠, 但佢地無諗過佢地成功係因為個appstore, 無appstore 擴充部device 識飛都無用

同一道理佢地無理由唔明, 但應該係個leader 鑽緊牛角尖

13.5 升上OK? 部iPad 5 13.4.1 唔夠RAM 有時會定格 又食電

我覺得係啲電視/電影公司唔想分自己塊餅俾Apple食
所以Apple想食都唔容易

開完vpn上面條bar冇icon係點解

有可能未連到線
試多次

重開重連都試過
佢係連左線都冇

你試吓down其他VPN app睇吓會唔會一樣

Setting 可以較唔出VPN icon 架

邊到

沙田全部男精靈咁滯

Sorry係我記錯左 location service 先可以較唔出icon

同埋好似係adguard個VPN icon先可以隱藏唔好意思

正
成日去沙田搵男精靈

但好多學生妹嚟睇電話電腦 iPad

學生妹唔啱國牌黑絲

你之前話有靚仔嗰間係咪沙田
我成日經過都唔覺有

我好似有講過沙田有靚仔男精靈
但我見過最靚仔嗰個喺尖沙咀
高高大大鬼鬼地咁

del咗九巴app轉easybus一樣唔識kill app
但其實都係各食咗2%電，所以由得佢

多謝報料

沙田shk咪再去啦
等沙田apple 果間做唔掂轉去第二區

我想佢殺入屯門/元朗

經過啫買嘢都係喺aos/電訊商買

我都唔明點解新界西冇鋪，至少荃灣/屯門開一間

大西北連Studio a 都唔多人流
同埋大部份人都出市區工作

apple 唔怕租金貴, 係怕少人買

不再是傳聞！八達通下周舉行發佈會，宣佈可加入 Apple Pay？

根據八達通公司發出的邀請函，他們將會在下星期二 (即 6 月 2 日) 舉行發佈會，而雖然淨係得封邀請函，但從邀請函上寫着的「流動支付新定義」，已經透露了是跟流動支付服務有關。綜合先前聽聞八達通 Apple Pay 要延遲到六月才推出，時間點確實吻合，由此可見 iPhone 用家應該很快就可以在手機上使用 Apple Pay，甚至可能連 Apple Watch 都可以當八達通用。

watch可以加八達通 & 可選擇解鎖後先嘟到八達通

呢兩點會係我個人覺得Apple pay smart octopus比三星好用嘅原因

apple專揀租金貴既位置，全部都係正人流多既位置鋪位又大，有錢就係大晒

其實荃灣同屯門最做得過嘅
不過Studio A，至少我自己喺香港有Apple Store(s)仲要緊有一間喺左近嘅情況下，我會寧願出去Apple Store買

apple watch應該好似wallet咁禁出黎?

同埋唔計屯門，元朗去廣東道都係半個鐘以內嘅事，荃灣去沙田同廣東道或者九龍塘都近...

apple store直頭係正我住/返工個區有咩睇/買行過去搞掂

請問有冇人用過moft x stand up card case？？ 有冇評價

開左express transit應該就可以直接拍

其實蘋果有個區俾你入去hea坐，都係一個營銷策略，等你得閒入去坐下自然有一日會心癮買黎試下，跟住就入無底深坑

ipad pro專用ios game

好似曾經傳過Yoho打算開Apple Store

屯門會好啲
因為屯門去任何一間其他Apple Store都遠
除非Apple考慮地點嘅時候計埋深圳嗰間啦

至於Studio A
基本上平又冇份平
但炒就一齊炒
我唔會幫襯佢

10.5 pro計唔計先

結果全部網媒都del哂呢篇新聞

以後mac轉用arm會有助metal 3發展，到時mac都唔驚冇驚玩

又成功撚人

屯門有嘅話就太好喇

唔近公司
但轉車順路去又一城pick up

貼返上嚟

YOUTUBE 有無得自動上1080P
無4K都算
但佢成日停左係720P 要自己禁先1080P

有4k 呀

Apple 係屯門開唔通真係想服務區內需求咩
依家開得嘅都係響有錢人區同旅遊區，大西北無其實真係好合理。正如所有頂級名牌都唔會入去開Flagship store一樣。

提早曝光
早光死？

iphone ipad wo

屯門先多大媽

我都係咁，次次都要手動較上1080

新城市、APM、又一城咪同屯市、荃灣嗰堆差唔多
屯門自由行仲多過沙田，深圳灣過去好近...

Netflix、YouTube紛紛降低畫質，是響應防疫還是順水人情？

個日去買條錶帶，啲藍精靈企哂係門口
未有疫情個陣眼尾都唔望你
依家望住個門口等客

留意最低 Jailbreak tweak都有人支持香港

佢開個d位全部都近黨鐵同巴士站，其實算方便，又大大個蘋果logo好易搵到

屯門好撚多有錢蝗深圳灣日日一車車巴士

嘩屌

成日睇

下? 你用咩開

今日搶埋showtime 套Hedy Lamarr

呢個星期平均兩三日食一個show/電影

痴撚線

搵到條8k url 用 player 開咪睇到囉

等到啦

Apple無啦啦碌咗我38蚊
Check返應該係apple tv+但我之前係撳free trial今年11月先到前，做咩依家無啦啦收我錢

無嘢了唔洗理我

我平兩百買左全新10.5 pro一年保
512gb

how?

有冇巴打有睇Apple TV+ 新出套Central Park
幾正

而家先幫部mbp裝catalina

我等10.16算 Catalina 不了

洗機升又無乜野我覺得
不過 grad 之後部 MacBook 都無乜用 lu

NordVPN 開 cybersec 都幾多網上唔到
啱啱發現原來 Yahoo search 都會 block

但又唔可以同啲 Adblock 一齊用

可以準備降返落去

kaiboard個取回購物是咪唔work㩒極都唔得

咩話！

macOS 10.15 伏過 iOS 13
連精靈都建議人盡量留返喺10.14
Apple為咗喺WWDC前篤10.15用家數，喺最近嘅更新禁止10.13打後嘅macOS隱藏10.15 upgrade，好似當年m$逼住show win10 upgrade 咁

shit... 等我頭先仲興起走去up

睇嚟要等新beta

苦主+1

出到第5 個patch 都伏? 我都諗住upgrade tim.....

開咗Vpn
睇唔到 Amazon prime video
得Netflix 冇事

更新完tg有時會碌唔到，夜晚訓醒會無左好多電
有冇人一樣？

啱啱update 完macbook pro 到10.15.5

屌你老母ios13.4.1鈴聲音量好撚細 我好肯定未更新之前音量好撚大鬧鐘我一聽就聽到 更新完之後你老母細撚到仆街完全冇以前咁大聲 有冇巴絲有咁嘅情況

你隻耳要UPGRADE一下

why not 13.5？

終於見到pro 11 64gb出現 係估唔到咁多人買

屌講真話都要俾人質疑 真係好撚大分別

啱啱先升完 費事啦又唔係好用

乜邏輯？can’t be worse.

美國有翻新XR

你個人咁諗嘢就真係要bug fix啦

上星期日落單買refurb iPad Pro 2018
由Monkeypore出貨
落單起24小時內送貨到門口

Me too, 已降，頂唔順佢嘅慢，bugs

最on9係個iphone sync , 乜process 都睇唔到

香港有翻新iPhone 就正

尋晚我都睇到有ipad mini 5 wifi refurbished 買
今日睇冇咗

呢個真，Backup就咁得個圈，IPSW升嗰陣好似連圈都冇。

Launchpad入面嗰folder又成日爆返啲Icon出嚟，Time Machine、Automator嗰堆(雖然我係Spotlight派

最壞打算試下ipsw重裝多次

想問下電100%果陣插住電線用， 傷唔傷電？

上網睇話100%叉住電線， iphone/ipad 會用電線直接提供電，反而無咁傷電

佢話有貨就換 冇貨就退錢

因為真係抵

我係dropbox出事 開一次再kill app好咗少少

background refresh自從有啲個功能都冇開過
仲有你睇下張圖 low power mode都出事架

要我插住用我寧願傷電啦

舊電長期100%反而傷電，最靚係20%-80% keep住用同差

仲係伏，mac post嗰邊仲屌緊

Dark mode

佢day one 開始唔講rollout date都feel到伏
同埋一野殺哂32bit app有啲舊32bit app冇update就行唔到

笑死隻S2中咗bug 變咗always on
點整都唔識熄mon 要reboot

買咗switch同張櫈,見到有番新64GB ipad pro都要忍吓

S2價錢 S5享受

早知上嚟問咗先
好彩部pro算係少用

跟住我Downgrade返落Mojave，再Ignore 埋Catalina 同 Mojave Security Update 2020-003

Stronghold Mojave

睇埋wwdc點先

頂等我尋晚仲係度諗 都隔咗成年係時候update
點知原來仲未係時候

真係唔好up
同ios13一樣咁多bug

外國班人都話macOS Vista，今年Software Team真係好打極有限

bg refresh只係眾多背景多工嘅其中一個...
iOS13自從加咗右上角bg processing task就好bug
一係狂reload，一係唔識freeze app

但係我記得13頭幾個beta都冇reload
跟住之後就仆街

得咗
呢個bug都幾痴線 我冇開dropbox app好耐 淨係裝個app係度都會係咁loadios13

有冇咩app好買 等極都冇咩itunes 戲平 但又想用咗啲credit

Iphone 整Moon 邊間好
條女跌爆左Moon

apple

唔係唔得 但xr換得moon黎都可以換11啦

iPad可以買Affinity Photo執相用

Luma fusion affinity 減價都買哂了

想問11 pro 同pro max 續航力有幾大分別，11pro 個size好d，但又驚粒電唔夠用

用緊，唔打機來講好夠用

如果全日係咁睇youtube捱唔捱到一日？

全日睇youtube咁iPad啦

btw

慣咗攤系床上面用電話睇上網睇過唔少呢d測試，有d 測出來11好過11pro，有d 11 pro好過11，個個都唔同所以先想問下真實用家意見

依家邊度買airpods 2 平穩陣
smatone clublike 無哂貨

smartone好似好快返貨

唔係
我個airpods2都係喺smartone買，買之前都係賣晒好似等咗幾日就返貨
唔知依家係咪都係咁

有無巴打買過翻新ipad
點睇個質素？

唔打機11會好啲

睇開oled mon 唔想去返ips如果想出11 pro邊到會抵d？去士多同街鋪有冇分別？
利：用開android想轉ios, 所以唔太清楚

如果要過whatsapp嘅話 要自己買app / 胃信 / CSL

唔使就隨你

我部 10.5 翻新算唔錯
不過啱啱一年就死底板 但我諗都係撞手神

友和
近期買左隻$999

友和唔係1099咩
同埋都係無貨

我早兩三個星期買係$999
而家貴返$100
岩岩上去睇左數量充足喎

thx 巴打我之前睇過話如果係街買有瑕疵都唔換得係咪真？

係
俾咗錢先開盒
開盒有咩事只能夠直接番Apple搞

翻生 好易出事

iPhone 8 Plus 突然 no signal...
設定網絡商個頁係空白
之後reset 部機說不能啟動iPhone
應該係死底版，唔知Apple store 收唔收

你見長期秒殺就知

想問下iPad mini 3(12.4.7) jailbreak 左會唔會順d?因為宜家做咩野都好悶

翻新好多暗病 之前部翻新ipad用半年就壞

有冇試吓抆咗張SIM再插

近期join咗premium聽網台幾正

舊ipad邊度收得高價啲？

咁之後拎去整？過咗保養咪好貴？

iPad 梗係買Apple Care, 499, 抵玩，壞左又唔驚

有時寧願等amazon做特價仲抵玩 起碼全新機

旋轉？

啲買家好閪，一係放飛機一係勁壓價

11 pro refurbished 買埋AC+
唔怕

唔關事,係死左某D晶片
去左搵天才都話無得攪,要比三千一換翻新機
部4S仲用到,但8就咁快壞

幾百蚊 俾咗唔使煩

iPad同Apple watch嘅ac+勁抵買

唔會 最多係加啲功能

放去先達

約去你屋企附近等咪得
唔黎唔好要

有買 ac+，維修報價 3480 但 free

down過既app del咗係app store都有個雲端圖案 有冇得永久刪咗佢？早幾年down過d支那app睇到都眼冤

買mac偷偷哋用學生價買會唔會被踢爆
同埋之前唔知聽邊個講話apple就算打上card centre都做唔到分期又係咪真？

App Store
右上角
已購項目
我的已購項目

發現咗要俾返差價+15%

前排買左部 mini5 256gb wifi
暫時冇問題
捕緊想買多部 air wifi
底玩

點樣偷偷哋用
要有學生證

如果上網訂
有機會唔check

我就係呢啲水魚 買嚟收藏

佢得隱藏 係咪冇得完全刪除

而家send email叫你影學生證

以為會抽嚟check
依家好似話check密咗
應該俾人玩爛咗

教育店買過三次
次次落完order都要後補證件

再係咁落去，應該好快每一張單都要check學生證
好心啲人唔好玩壞規矩啦

或者直接開Apple id果時要分開學生同其他

原來AC+咁平

隱藏係永久冇咗舊雲...

MacBook 會貴啲 兩千幾
iPhone iPad Apple Watch AirPod都係幾百

大約10%左右

MACBOOK保多兩年點同

今日更新到13.5
有冇人有連唔到wifi嘅問題

Iphone 幾百？

iPhone 1888窩

我查完先知 原來iPhone ac+係千幾到兩千咁貴
咁macbook ac+都係兩三千抵屌好多

iPhone要錄通話錄音可以用邊個app
原生個錄音機得唔得

ig WhatsApp 又唔識pop up 通知 可以點搞？

未有

[membet]係喎, 上次online 買都無問我upload 學生證, 我都奇怪緊點解無任何證明下都比我用edu price 買[/member]

試過2次
比左錢先叫我比學生證
我無理，佢就取消左

11 pro 鏡頭玻璃崩左可以點搞除左返廠

咁唔小心呀，一早應該痴鏡頭貼啦

咁有咩app可以錄講電話

jailbreak

所以我先講未有

以為你話原生未有個功能

咁iphone壞嘅機會比電腦一定多嘛

諗諗下有可能因為我之前比過

想請問 入app store睇唔到訂閱項目
有冇方法解決
利申：iPhone 11 iOS 13.5

iPhone 11唔係話支援wifi 11嘅咩，點解我換咗wifi6 嘅router 都唔覺快好多嘅？

轉英文就睇到

thanks

有冇人有一鍵開/閂數據唧shortcut

data要用shortcut off?

私底下錄音係咪有啲國家會犯法

有冇人the app is no longer share with you個bug又出番嚟

用開wifi on/off shortcut 想整埋一齊

Gift card買apple care得唔得？

得

6月WWDC

升咗13.5 電去得好快 好易滾
Xs max

唔想轉英文的話，
另一種方法：
appstore>個人化推薦項目
入邊可以睇到訂閱項目

神奇
唔該巴打

[月經] iOS集中討論區 (135) Ready. Set. Code. WWDC 2020

我個airpodpro 今日無啦啦有電流聲
用左半年左右

有買保係咪有得拿去換對新

淺藍仲係未解決

其實係咪PRO 特別多問題?

airpods 2好似無咩問題咁?

I love 掛耳 AirPods 2

唔係pro多問題，係noise cancelling多問題
sony d noise cancelling earphone/headphone都係成日有click sound同電流聲

iphone se電量好細